點解胖虎同小夫唔鍾意靜香嘅?

靜香咁靚都唔flirt 佢哋兩個係咪死基佬嚟?

幾時有唔鐘意

有講過鍾意?

姣婆香同大雄襯
出木彬同胖妹襯
小夫同胖虎襯
街裡愛人一對對

唔通佢地收工之後玩4p又同你講咩

連登仔就...

睇小夫胖虎成日喺街一齊貢
你就知佢地拍拖拍到出晒面
有時呢就耍吓花槍有啲嘈交
就會出小夫喊同單獨嘅一幕

大雄玩得起咩?

因為小夫鍾意胖虎
而胖虎鍾意大雄

小夫咁疊水係出面大把女啦

但佢似大把仔多啲

但按安只有一個

小夫-->胖虎&胖妹-->大雄-->靜香-->出木杉

按安新角色?

出木杉咋
大雄打飛機啦

睇過幾集講佢兩個鐘意隔離屋/新同學

都係鬼妹/成熟樣

何況靜香成日比人望裸體 不了

係啊 你有冇睇最新一集 胖虎同父同母嘅哥哥

靜香先正 佢做我阿妹就慘啦

咪係，新技安都未聽過？

點啊柒頭皮

新小新有冇聽過?

柒到...

屌你 你老母就柒 靜香我女神嚟

無預大雄喎
胖虎小夫出木杉靜香喎